好想搵人傾下呢件事

是咁的
係Skout 識左個女仔唔夠一個星期
佢話自己去去下旅行俾仔飛
所以好想死同埋講到出口想自殺咁
之後就話同條仔開左個聯名戶口
果一刻佢話冇錢去機場飛返黎
咁我借左第一個500 俾佢

講多兩講又話自己係越南人心灰意冷所以返越南
又話未出糧所以R錢生活住先
我又借左2000 佢

之後過左兩日又話出左糧但係又話之前meet 唔到銀行minimum saving 所以扣起左佢入份糧
要入返夠先開到account
我又借左啲錢俾佢

到左今日，佢話銀行要開返佢account
又問我度10000蚊黎交佢阿爸啲院費
如果唔係佢阿爸會俾人踢走
佢有話俾啲個人資料我做擔保
但係佢唔肯俾我想要果樣我
所以冇俾錢佢

不過就算出左糧
我俾呢左呢舊錢佢我都搞唔掂

好啦
剛剛佢俾左張成手血嘅相我睇
疑似自殺
又話叫我保重
又話來生再見
我好不安所以止黎開個post 咁樣

巴絲們可以恥笑下我咁樣俾錢人
真心小小錢我都應付到
越攞越多我真係過唔到自己果關
而家佢又尋死（？）中
我真係好囉囉攣🤦🏼‍♂️

唉
冇人理

會唔會係比人呃錢啊....

9成呃錢 你會唔會問個唔熟既人係咁借錢呀

出面打緊仗呀，有錢都拎黎買物資俾前線啦，你仲戇鳩鳩咁被人呃錢。你真係以為自己情聖呀？照下鏡啦！

咁你都比錢佢？

借錢唔係淨係得一個途徑嘅
擺明食住你啫

前線要嘅野
我每次都會帶出去